HKBN我立即屌你老母

呢排成撚日唔係無啦啦斷線就係突然勁撚慢
一完plan我就cut鳩你
燥撚到仆街

做佢十幾年客
100MB仲係98蚊.....你話冇得減OK
連禮品都冇比.唔CUT真係對唔住自己

吊﹐我都係.....

我都係 一日幾次, 要等1-2分鐘先正常返

成日連唔到 EA，續約價貴幾十，轉台了👋🏻

屌呀收緊我149呀..
而家就到期 開我199添呀

就完約2星期,打嚟99蚊100MB
送3m濾水器ap2-wm10 1300蚊加200回饋
變相90蚊1個月
HKBN係要玩到最後一刻先肯平
鬼叫我條屋村無1000MB位

屌佢老味我今次堅持呀 冇平就唔撚續佢
當我水魚屌佢老母
搵定網上爬

自動續約無98蚊選咩?
我個邊HKBN好,網上爬之前用成日斷

屌你老母又斷

我用了四年極速王，好少斷線。